以前高登D起底post真係好勁

起到人地日常生活都有影響
係連登圍威喂幾日就冇人再理